征途online台服結束營運

《征途 online》自2006年推出以來，廣受眾多玩家們的喜愛，萬人上線同測、新服加開不已，遊戲中的霸業征途，幫派成員間互相扶持的點點滴滴，度過一連串有笑有淚的時光，成為每個人腦海中最深刻的回憶！一路上有大家的支持與肯定是我們莫大的榮幸。因為有您的參與及陪伴，讓《征途 online》曾創下許多亮眼佳績。

長期以來營運團隊始終秉持著當初打造遊戲的熱忱與初衷，這一路上來，衷心感激所有玩家們對《征途 online》及雷爵網絡的支持。但由於《征途 online》玩家人數一天一天的滑落，已無法支撐遊戲營運，雖然不捨，我們仍很遺憾的在此向支持《征途 online》的玩家們宣布，遊戲將於2018/12/26(三)正式結束營運。對於這決定，我們在此要向所有玩家致上最高的歉意，也再一次衷心感謝各位的支持。

雷爵營運團隊敬上

source:

12月26號執la

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

冇玩過，可惜已經冇得開新ac

國戰真係好正

童話之後
雷爵又執一隻驚

個國戰係真係好玩既呢隻

又一隻舊式online game終結

server已執

樓主征途度叫咩名
我可能識你都唔定

Mr. Bean 求相認